守護大嶼 - 緊急聯署

碌facebook見到[綠色和平]搞聯署煞停明日大嶼
Facebook:
聯署:
雖然唔係環保撚 但目的應該算一致(煞停明日大嶼) 幾值得簽
但個聯署要求係放棄「明日大嶼」方案+優先發展棕地 如果反對發展棕地就無視啦

推
已簽